下次夢遊，用籃球掉popo

香港示威者用籃球掉popo, 大陸就會禁打籃球了。

做乜掉pop